《花木蘭》劉亦菲入選2019荷里活新星

《好萊塢報導》（The Hollywood Reporter）近日公布了「2019好萊塢新星」名單，其中華人圈唯一入榜的女演員就是飾演迪士尼真人版《花木蘭》的女星─劉亦菲。

電影《花木蘭》從預告發布後就因「過度改編」引發了不小的負評，到女主角劉亦菲在社群上轉發「我支持香港警察，你們可以打我了 What a shame for Hong Kong」的圖文引來許多歐美網友揚言抵制，最近又傳出該片將大規模重拍，這部電影的產出過程可以說是問題不斷、困難重重。

雖然發生了這麼多不順的事情，但是劉亦菲仍然入選了2019好萊塢新星的名單，這也足見了她現在在電影圈有著一定程度的影響力。除了是華人圈唯一入榜的女演員外，她亦是名單中年紀最長的明星，而名單中年紀最小的則是今年18歲的伊莎貝拉莫娜（Isabela Merced）。

而在報導中，劉亦菲表示她最想與導演戴倫艾洛諾夫斯基（Darren Aronofsky）合作、早上起床第一個打開的App是通訊軟體微信、去KTV會唱冰雪奇緣的主題曲〈Let It Go〉，而最欣賞的明星是娜塔莉波曼（Natalie Portman）。

臭西

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

32歲(新星)